881 有啊叔打上黎

佢講話 出到黎
得後面既人肯同佢傾 講下5大訴求 講下林鄭記招點點點
但前面就始乎叫緊啲港獨行號 唔太聽意見
你地自己重溫聽返

利申非分化
只係講緊某部化前線真係要冷靜

屌你田北辰黎架ON9

田少黎 係到作故仔。你睇返直播啦 做少少功課先出post唔係咁難姐